做過周大福sales 你問我答

每月要跑多少數

一日有幾多個鐘係冇嘢做

我個陣做要跑唔同類型既產品 唔單止睇價錢

無咩留意 我唔比去做錶

最多同最少幾錢一個月

閒日好hea 星期六日我試過一日做兩個客就收工
買勁多野搞成幾粒鐘

一隻$30000既鑽石戒指有幾多佣金？

個陣我hea做17-18k 年尾個幾個月3x-4x k都有

大概60 睇咩貨

60 咁要賣好密 好大貨

積少成多 一個月跑到百幾二百萬就有千幾二千佣 加公佣50%底薪 尾幾個月唔止50% 加上活動 可以搵好多

屋企廚房幾大？

仲有無做 如無 點解唔做

私樓 不過父幹

無做啦 去左做地盤 辛苦左好多 不過想快少少搵多d錢 。周大福其實好做 我會考慮返去做

問你幾大你答我私樓

老底幾多 幾多數先三四萬一個月

唔知 大概百令

11-12k 其實活動個陣唔洗你sell 好多客入去就自己買野。最好儲少少熟客 買野就搵你

員工價幾多折 想問師兄仲有無做

近排入反去做

一隻一卡鑽戒 貴出面同行幾多%度？

好多野睇 留tg傾？